{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020925",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "커런트커피"
    },
    "text": "美しい錦江のビューが一望できるコーヒーショップでは様々なメニューを提供しています。 営業時間は毎日10:00~20:00で、年中無休で運営されています。 メニューとしては様々な飲み物が用意されています。 ココナッツコーヒーは7500ウォンで、青壁エードは6500ウォンです。 アフォガートは7,000ウォンで、手作りグレープフルーツエードは6,500ウォンです。 アイス抹茶ラテとホットカフェラテはそれぞれ6500ウォンと5500ウォンで値段が決まっています。 ホットアメリカーノとアイスアメリカーノはそれぞれ5000ウォンと5500ウォンで、エスプレッソは5000ウォンです。 コーヒーショップでは美しい景色とともにリラックスした雰囲気でおいしい飲み物を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコーヒーショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "このコーヒーショップは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ココナッツコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ココナッツコーヒーは7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青壁エードはいくらですか？",
            "answer": "青壁エードは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りグレープフルーツエードの値段を教えてください。",
            "answer": "手作りグレープフルーツエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイス抹茶ラテとホットカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイス抹茶ラテは6500ウォン、ホットカフェラテは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットアメリカーノとアイスアメリカーノの値段を教えてください。",
            "answer": "ホットアメリカーノは5000ウォン、アイスアメリカーノは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このコーヒーショップで提供される飲み物以外に何かありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、他の飲み物の情報はございません。"
        },
        {
            "question": "このコーヒーショップの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "美しい錦江のビューと一緒にリラックスした雰囲気でおいしい飲み物を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 386
    }
}